入場是撐車路士，告訴熱刺誰是英超冠軍

要數倫敦死敵，當然還有今屆一直將熱刺壓在身後的車路士。藍戰士的球衣在大球場特別顯眼，阿賢指今季一直提心吊膽害怕被熱刺追上，但今場不撐熱刺不撐傑志，「入場是撐車路士，告訴熱刺誰是英超冠軍」

想知頭先場波有無影佢地

呢d 真係on9 仔轟迷

入場聽到班鬼仔指撚住佢地黎笑

影衰自己事小，影撚衰埋香港人

轟又贏

割蓆先

留意到依班係連登車迷手足

Book左巴士未

呢啲真係鳩上腦
人地踢表演賽都要搞串個party

笑死人
自己愛隊對香港球迷不屑一顧
就搵死對頭刷存在感

老鼠 撚仔 摸西 重有一個茄尼啡係請返來

咱们切尔西就是牛B🤘

屌你老母車路土

最慘係佢以為自己好撚型

我轟不嬲型， 正式宣佈同呢條柒頭馬上割蓆

轟迷（唔計老鼠）平均智商有無60

加埋可能有

老鼠有無咁撚醒

屌你老母，左二果個著件波衫著到庇護工場出黎咁

你地四個都係入番去包餐具啦

呢4件ON9 D定著阿狗入去舉WENGER OUT之後全場圍屌ON9 D

計埋 40

邊幾位巴打
出嚟認左佢啦